九巴d司機係咪有病

屌你老母
啱啱行去巴士站搭車
見到有車開
咁我即刻跑過去
當我跑到去同巴士唔夠10cm個陣
條仆街開車
我已經係咁講唔該同揮手
佢都仲要開車
究竟佢係咪有精神病

當咗巴士做Uber有病嗰個似係你多啲喎

佢會望另一面倒後鏡扮睇唔到人

架巴士上面幾十個人
等你10秒已經冇左10分鐘

出巴士站前就梗係望右鏡
望左鏡做乜柒?

我正面跑過去

佢早咗開車
我冇遲去

學d大陸閪呀死廢老咁擋車囉 笨柒

係 投訴都無用
試過幾次總站等上車 司機望一望 戴好安全帶 開車
打去熱線條女竟然話「係咁架啦」

咁又點 比你上係人情...
唔好諗到係應份咁

佢個陣仲係車站個到
未開車

追住佢屌佢老母西

樓主唔習慣香港嘅生活就返上去啦

一模一樣

幾時開始追巴士一定要等埋你

個個都等咪唔使開車一陣又屌9九巴唔準時

咁早開車冇問題？

連登仔真係搞笑
遲開車=有問題
早開車唔等客=冇問題

果然成班都係自私撚

咁早開車就得？

乜撚野咁早開車 人地準時開

如果佢扮等你 等你跑到先開車咁就有問題

你係分站定總站等呀
分站上完客就走，無話幾點開個喎
就算係總站，個司機都係睇佢自己隻錶開車，未必同電腦一樣準個喎，+/-1min都有可能

同埋個app都有叫人提早去等車啦

App話50分開車
佢42分開

總站

btw前幾日個城巴佬見到我係對面上天橋喪跑過黎
等埋我先開車

sor9ry 我唔想破壞隊形

所以要負評你

唔望右鏡點出去？

差咁遠
唔係掛

咁你應該即刻去問站長，果班車係1. 司機私自早開，2. 站長改開車時間，定3. 50分果班以外既加班車黎

係呀
講大話死老豆

個app唔出加班車架

車務調動 恕不另行通知

其實而家除左靚女其他人唔洗追巴士

從來未見過巴士佬除左靚女會等其他人

有d仆街仲會等你跑到埋黎先開 心裡暗爽

屌
個App托柒架

其實d人追巴士行到咁埋，加上有機會去左盲點，好撚危險仲有機會害9個司機

司機比多10秒等你一個就搞到 沿途唔順燈 點同成車人交代呀
食曬紅燈 一盞就等分幾鐘
到最後成車人遲左5 6分鐘落車啵
一唔係圍住你轉 就話人自私
cls

之前見過，係太古城等720連續黎2部，職員就叫前面果架落完客即走
點知有條咖喱佬係都要上前面果班，企到勁貼又拍門又盛
個司機最後都要開門比佢上

九巴狗係咁
我都試過比人扮睇唔到

你知唔知10cm係幾長

我頭先見個廢老都係咁
不過個司機似係擰咗去右面睇路扭出去見佢唔到
個廢老唔知係妹下妹下定口噏噏
莫非就係ching你
廢老都識上連登

我見佢想開車
已經彈開
驚佢撞9我

我知
真係好近
差一步距離

毒撚返工車駁車
好幾次係後車一落車 追上前面部車都肯等喎

樓主成個怨婦咁 老奉等埋你？
咁撚威咪自己揸車囉 搭咩巴士

我試過前面塞車完全唔郁
頂唔順落咗巴士，點知突然通返，我即刻跑去前面站上返同一㗎車，司機唔洗我畀錢，超好人

下次坐的士追翻架巴士鬧鳩個司機啊嘛

睇post啦
都話司機早開車

唔奇架，有可能果班車唔會照原定路線行
例如269c觀塘碼頭上完客直接去定富街
69x天瑞開直接上公路
969銅記直落中環
全部都見過

最仆街係搭d n車
成條馬路空晒無車
你老尾係條直路都開到chok下chok下咁

我都試過個司機扮睇唔到
跟住嬲嬲地跑左去下個站上車屌佢老母

望緊右鏡出點睇到你
不過好大機會都扮睇唔到

做得好

你係靚女開咗車都會停俾你

再罵佢飛站
佢會話 好出奇啊？

肯撚定係八婆黎
咁小事都開post

佢都痴線要全車人就哂佢自己一個，跟住掉返轉頭話人自私

最緊要係架車離開左個波板糖未？ 如果抽左頭 車長係有權唔上客 比你上係人情 唔比係道理

另外個Apps同實際開車時間會有1分鍾左右誤差 而且根據道路情況唔同 會影響到個到站時間 好暢通既 架車會早左幾分到 塞車就不斷加時 所以真係參考下就好 等車最好早幾分去就包安全

你要成車人等你上埋車，邊個自私啲呀

戇鳩仔

1823 咪得

未
仲係站個到
一跑埋去即刻開車

遲早屌埋狗鐵，都未開車做咩唔開返門俾人上車

經常追巴士嗰陣見到排隊既人上哂車，個司機見到都會唔開車住等我⋯⋯就跑到門口先閂閘開車走

唔等咪唔等，使唔使專登等人跑到先開車撚鳩乘客我屌你老母生滋狗

你會唔會等左上一班遲開咋

唔係咁on9呀

如果係咁上唔到 嬲係正常既 你可以試下問下站長個開車時間 睇下個車長有冇開早 如果同站長安排既時間唔同 車長自己開早既 你係可以投訴佢 依家有哂衛星紀錄 一查就查到

不過有時候站長會跟住個情況去變動班次既時間 例如塞車 壞車 比人調走左架車 所以有好多原因 試下問下先都冇壞 真係害群之馬既 教訓下都好

你唔係靚女咪唔等囉

九巴apps都好信
香港等巴士不嬲尻等㗎啦，
你估日本咩

數學天材

其實係人都試過差少少追到車啦，太多巴士佬負皮你，樓主走先

咁你未等50分嗰架，依家有話過走嗰架係50分?

我估九巴 Facebook Page 聽日又會開 post 回應

不過都係睇人
好多司機好好, 有時隔住條馬路揮手都會等埋
但都10%度係企係門口都唔開門

但係55分先有車

咩心態。。。

次次呢啲post都有班戇鳩出嚟幫巴士護航

我覺得樓主係嬲巴士佬撚佢 特登差一步先上到就開車

你死好啦 仲要拉埋老豆落水

日本鄉下地區咪又係一樣唔準

冇錯

見你毒撚先唔開比你 見過D女著熱褲背心 個司機停車等埋佢再開番車門

狗巴司機 的士司機 小巴司機 好多都有病

有次見到大波女追巴士，目測已上晒客，有30m外跑緊追巴士，真正波桃胸湧，個巴士佬真係等埋佢

我見到有人追到巴士，不過架車已經刪咗門，拍佢唔開之後，個司機直接開走咗

其實唔一定跟app, 有啲巴士每日第一班都會早開過個app講嘅時間啦
訓醒未樓豬早開車早開車早開車

上次喺個站到伸哂手截車 個司機望撚住都飛站

因為人地已經完成上客程序，準備緊轉線，至於點解唔開畀你就係因為無咁嘅必要

正如地鐵咁你差少少上到車，你都唔會問點解唔畀你上埋先開車

特登架，心理變態，開住門吊你追，你追到就閂門望鏡，一揪左出去就唔使開返

打大丫嘛，最撚興架啦

你自己都識講自私啦 成車人等你一個
全世界都遷就哂你 好唔好？

唔呠你已經好比面

點解唔即時反映俾站長聽?
上嚟先做哂怨婦?

等埋你係人情，唔等你係道理

巴打教邊間中小學？

總站等又點呀 等完一個又一個 其他站既人冇位坐啦

正解。 見到靚女一定等埋
跑到喘晒氣咁講：司機！唔該！

應該好似小巴咁
留位俾下一站既人

屌即時拿撚住個更表係總站到投訴lor
上黎連登有乜撚用
即時唔撚同站長對質
你上黎話個司機早咗一個鍾開車都得啦屌

其實都幾仆街 我有次上咗車
拍卡嗰時見到十米遠處有條毒撚正面衝過黎
我拍卡同時 司機關門
幾秒內個毒撚趕到拍門 但司機照開車走
我想講 拍門同開車相距時間 應該頂多1秒
唔講直頭以為拍門係開車暗號咁配合
個司機都唔開門俾佢入 其實真係好撚仆街

琴晚都俾巴士司機無視我
仲要落緊大雨

自己自私要所有乘客等你
然後又要話所有連登仔自私

試過有班車寫13分鐘 諗住慢慢行
點知有一架係正前面走左
好撚蠢 唯有叫自己以後行快啲

屌我琴日係巴士總站等車 司機一條友都無上就開走左都係咁啦 我當堂呆撚左

記車牌路線時間地點打1823要佢俾case number

60人x10秒 未600秒(10分鐘)
有咩問題？

其實早成八分鐘開車 等嗰十秒有咩問題
多人負評就啱架喇咩

數學攞幾分

冇，你咪叫司機同公司講，揸一程車載幾十人，已經幾十個鐘，計返ot錢俾佢同收工

時間點撚樣分60人
屌你老母大家啲時間唔喺同一個時空架？

係，抵撚死

你係總站上車?
如果本身班車係開42分，夠鐘個顯示牌就會自己轉做50分。
咁姐係個司機準時42分開，早開最多咪一兩分鐘，早咁多開搏炒咩。

Btw等你係人情 唔等你係道理 不過如果真係早八分鐘開 等嗰幾秒我認為應該等

如果咁計，揸一程車已經夠一日工時
班人邏輯有問題

仲要咁撚多正評 咁撚多人是非不分唔怪得香港玩完

走咗咪等過下一班囉

兒登係咁 巴打唔洗動氣
我中學時都聽過教畜咁講，唔出奇

比我實檔住唔比佢開車

浪費一分鐘會冇左六十秒

成班文盲 人地話巴士司機早左開車唔跟時間表就屌樓主窮同老馮要人地等佢。依家好明顯係巴士佬仆街啦

應該係加班車黎 架車係會突然出現 另外加班車apps睇唔到架

你坐咩線啊ching
早開成8 分鐘九成九係早一班車啦

樓主係咪派膠 哩個世界吾係圍住你轉咖喎好自私啊你都

所以香港無人情味可言
即使佢只係跟指引做

其實認同你
但你條數計到咁既撚樣我點正皮

Goodest Logic

時間係冇得畀你咁樣加減乘除

如果夾硬用數學表示你時間同人數嘅關係嘅話就係
T = t * n^0
t=浪費嘅時間，n=人數，T=總共浪費嘅時間
啫係時間唔受人數影響唔好睇到自己咁重要

樓主你廢啫
我試過尖沙咀警署俾佢on your face開車甩左
揮晒手見佢冇反應反手跑去下個站
過馬路經莊士倫敦再過裕華衝到去油麻地上返車

司機:嘩先生咁都俾你追到
我心諗:你條仆街原來睇住我都照閂門開車...

巴打係咪做教育行業

比你上叫人情
唔比上叫道理
司機係無必要等埋你上先開車 人哋都係跟規矩辦事

系牙XD

可以咁撚樣計
全世界每人比一秒你係未長命十萬歲呀

戇撚鳩鳩講野用logic啦

試過啱啱關門嗰下跑到車門 招手同敲門佢都係唔開門俾我
望我一眼就開走 果次真係嬲到爆

住足香港廿幾年都唔習慣啲巴士佬咁閪。有時真係等埋跑緊過嚟嘅人唔需要5秒，都唔肯等

樓豬真係傻鳩
上晒客關左門就望右鏡出架啦
你係左邊跑黎睇唔到有幾奇
想搭車就準時d
走左就等下架啦

試過迎面已經揮住手跑緊過去
到我企左係左鏡前揮晒手
垃圾狗巴司機對埋眼
再扮見唔到望右鏡開車走

個阿叔經常性朝早總站早開2-3分鐘
搞到架車勁吉咁走
收工又成日扮睇唔到人開車走

樓主個情況後面追車就有d難講
但無可否認有d司機係根本性好賤格

呢條友我投訴左3次
記得邊個站同幾點就查到，有埋車牌最好
投訴完佢地當個月會冇左份獎金

垃圾樓豬

屌你老母唔望右鏡點出車呀兒登仔

既然你都預13分鐘後先上車
就算有一架早到都唔會影響到你遲到啦下話

唔比係加班車？

等你一個。一陣間你上完車又有下一個追車唔通又等埋?

你估的士咩屌人地有定時間開 等你係人情 唔等你係道理

其實呢你都講得出係跑過去，意思你唔係係站等緊，者係唔準時人地冇責任等埋你

你唔畀係55分個班遲開車？

不過九巴個app勁唔準，新巴個app準好多
有時九巴d車真係會消失左

唔係話幫樓主
不過有時九巴啲司機係總站好鍾意早1分鐘甚至早2-3分鐘開車
可能因為佢地手錶早咗或者有時收到風塞車所以早啲走
所以九巴app都帶頭盔叫你早少少到

ching你d時間觀念好清晰wo
我都睇唔透添

佢地都係站頭拍卡睇開車時間
站長可以調動班次同時間

屌你老母
今日就係多得你地呢班仆街
架車準備走先衝過黎
有啲仲老遠咁截車再散步咁款慢慢行過黎
搞到個個站都停勁耐
祝你地以後次次搭巴士都miss咗班車

又唔係飛站 有咩問題
等下架啦撚樣

有時佢地停左喺個站等轉燈都唔開門/扮睇唔到你
但好多時又會未到站(隔成兩架車）就開定門示意你上，然後極速駛過個站

只供參考 乘客請預留時間等車

咁認真做乜

追唔到車就上嚟開post
小氣到

你係中學老師？

有次好痴線,個巴士就走,有個師奶好急衝上車,點知上到一半度門就關
個師奶被門夾住咁開車

既然講到咁
諗唔到有咩原因
會唔會係你真係太樣衰呀
爭一步都唔俾你上

我諗起以前聽人講笑話兩個未成年小學生買鹹書年齡加埋大過18歲，點解唔買得

有啲車站前面已經係交通燈位
如果仲係綠燈加埋有人跑緊過嚟反正都係要等 咁咪開返車門俾人上嚟囉
同埋有啲車30分鐘一班 走咗架真係等到傻 等下人其實真係無咩問題嘅

你又知準時?
我總站搭巴士，遇唔少早開
佢見到人肯停，肯開門都算
有d特登見人正面行緊去揮晒手，巴士佬都要早開
有次肯開門俾我，上到車俾說話我聽
我指番住佢前面個時間話都未夠鐘，佢先冇聲出

你話跑到去差門口10cm就差唔多

九巴司機揸得好差

我次次打個前門 勁大聲 局住開門

夠鐘就開 你唔睇時間你問題

陣間巴士公司偷工減料 等你打爆 再告你刑事毀壞

一個人揸緊係計一個人ot錢，宜家幾十人一齊揸？